BNO一平權 連登仔第一反應就係走

BNO未平權：
攬炒、推翻共產黨、港獨

BNO一平權：
Bye

偏偏趕住走既係一班 平時自稱黃絲 日日食黃店、IG圍內po文宣刷光環 十次發夢九次推

唔係唔比你走 唔該一齊推翻共產黨先再諗走唔走
屎就一齊搞出黎 而家搞到一半就走 你點對得住冇得走既人

除非你有高危人士 否則趕住走既都係仆街

我唔走

樓主心水清

呢啲人咁似琴日爭住del po嗰啲人嘅

根本好多香港人都係仆街仔黎
成日講到自己好正義

走好呀

賣樓搬走曬啲香港資產
啲錢放曬離岸等香港啲銀行唔夠水
又唔洗再交稅去養國安

有得走點解唔走？

走左可以繼續海外戰線、保留香港文化

去英國留有用之軀好過

利申沒bno 都想香港人走

80後表示多謝大家努力，又多一道逃生門。

走啦,真係留到到全香港人入晒集中營先走咩
香港是個民族，不是一個地名

人人處景 考慮都唔同 而家基本上冇得抗爭

師兄講人話

好多連登仔好虛偽

成日話攬炒香港，齊上齊落，我真係on9到信咗。炒撚完之後完來自己拍拍蘿柚走先走先。

嘩 好多謝你呀 帶多d錢走可以打低中共 救哂全港

留你老母咩留，過左去仲會返黎咩柒頭

你確定你走左就會繼續理香港？班97後既點 佢地先出得最多力

睇你班仆街即刻投入大英懷抱啦

唔走

又話齊上齊落？而家走唔到既入呀 你點救呀

仲有BNO已經討論緊點帶人走添，你咪入去屌鳩佢哋囉

我是持有BNO人仕，我能最少帶一個手足走去英國嗎

班五毛同風向撚 好低質
政府個五千萬不如考慮請連登仔算

屌，其實三百萬bno holder好難話成家都冇本架下話？再唔係學新移民假結婚咪得囉

今晚風向 屌BNO平權

原諒我講嘢講到1999

舊年6月前有計畫過幾年後移民，但係過去呢一年發生嘅所有事、每個犧牲咗嘅香港人，令我完完全全打消咗呢個念頭。

走？好似好輕鬆 甩難呀可？
咁坐緊監嘅手足呢？咁死咗嘅手足呢？咁我哋嘅下一代呢？佢地只係淪為一堆數字。
走咗去 你仲敢唔敢保證你會出盡全力喺當地推動人地一齊抗共？頭一兩個月可能會嘅，但係呢場仗 係以年計。1年後、5年後、10年後 你仲係咪會‘毋忘初心’？

呢一年，如果你講過要同中共攬炒、講過要光復香港、講過要代去世嘅手足行落去... 但係人地一話平權 就歡天喜地去計畫點走好的話，咁你呢一年黎講嘅’口號‘原來都只係一句跟潮流口號。

我真係好撚鐘意香港

呢個地方 係我鄉下，我為自己身為香港人而自豪。無論佢發生咩事 我都會留喺度。我要親眼見證、體驗佢嘅未來。

利申 ：有BNO 但係唔會走 我要嘅 唔係BC 係香港國嘅護照

咁你留係香港點救?劫獄?海外仲可以話建立軍事力量,留係香港現在連政治力量都無

有BNO個班人個歲數, 咪就係中中地年or以上, 唔落場個D囉